今日收市前入左阿里巴巴既人，聽日準備收錢了

先睇下今日圖表

再睇下阿里巴巴logo

聰明人應該已經發現左玄機

就係張圖呈現左巴巴logo既走勢

呢幾日急跌到底，準備好似個a字嗰一劃，準備轉勢

聽日準備報復性反彈

叻仔！咁快摸到底

係回到原點先

分析準確

聽日報復性反彈

祝福你

咁都俾你睇到，抵你贏